[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1276)

正贏

俊 挽留你 不要走

樓g搶1001

巴西

全黑無買？

廢

又唔挽留牙俊又屌我燈

買大波。起身見到贏都贏唔到

今晚服了 抵輸錢啦

挽留牙俊

冇人挽留美c?

美巴又話有野講既

大家都挽留
美巴牙俊月巴都留

我都無走 我同人出街無買波炸

亂買既美c 等聯賽吧啦

黃俊 呢張圖係我地友誼既證明

玩日假算啦

支那jai

呢個美斯唔係之前果個

入球細,角世下盤盃

why

俾d信心唔好亂

講野on9左好多 無扮架子....以前有架子
唔知 同買咁深盤好唔冷靜

今天是瑞牛節 想請黃俊吃傻 以表友情

睇個路 我聽日allin3場下盤

我食月餅

食月傻

聽日比利時-2有2.09
2.5b有1.7

2-1 下盤又贏

下盤了 唔中黎ifc搵我

賭上盤賭到訓曬街

小組賽未完狗會就cashed咗幾輪

全燈 真係好撚好野

無早波點精神

黄俊

盲跟怪得邊個

點解可以頹到得俄仔一場大炒

無左黃俊唔識賭波

永遠支持牙俊 人無一世旺 祝個班jar尻黃俊既 賭咩輸咩
gchi牙俊

有冇人知馬會關幾點今日

黃俊，黃俊
我支持你，不要走

6月16日「星期六1法國對澳洲」的「特別項目編號5」的特殊派彩安排：「特別項目編號5」：「03入球」及「05 上述事件沒有發生」皆為勝出注項，是場賽事第三個入球並不會計算入「49 保羅普巴」於「神射手」項目的入球數字。

買左普巴神射手 針

可能一直都係 係我地唔夠了解佢

巴西咁撚核突架咁都輸

都估到係下盤盃

針晒？

買咗 下盤

未來十口全部買下盤 各位準備好賺首期未

派我啦

啱啱好追返德國嗰啲錢 唔派了

日假贏既針曬

輸到仆街

起身睇到波台手足個個all in
好心疼

大波妹

hi

OLD NEWS

智巴 尋晚fat?

好冷清

輸到針哂

買咗1k
啲人輸完德國太衝動，冇哂理智咁買
見到咁多強隊都踢到咁，仲allin 落去巴西都唔合理
你話巴西打沙特就話姐 瑞士本來都唔差

我跟我老死搵吃全中

自

痴撚線
睇完頭場就訓左
德國同巴西咁都贏唔到
針撚到 來生再見

我都係，不過唔係死跟佢對家，個個聽到德國，巴西，法國，阿根廷就唔理3721 買落去，同啲4年買一次波既人有咩分別

我串咗200但尾場唔夠信心
補咗主盤

你個條過關

無得買盤 應該點買

大細波 幾場都細波

俊仔

買大開細買細開大

個個都買巴西，德國又唔話自己燈
咁都jer 人

好撚彩 唔係香港入唔到錢
唔係針死都似

到依家都唔明有乜好屌
各有各賭咪算
知佢燈仲去馬
去完馬就屌人燈輸你
唔想輸同路咪避囉
拎槍迫你買?

有個傻仔仲成晚紅大字喺度屌我老死老母
賭波賭到咁真係

公道講，德國巴西意大利係WC最穩陣
琴日一次過炒兩隊都幾unanticipated

波係圓既

針

訓前見巴西入一粒 諗住最多輸半 唔洗補
點知今朝起身一望 1:1

拿巴英文啪啪聲
[/s]

尋日真係唔敢買盤 btw俊仔你翻黎啦好嗎

見到古天奴世界波 但係比人入返粒 做乜鳩

尋晚我見到巴西10無mood睇
一瞓醒開7M cashed

下盤?

針了 得番兩舊

抵死

靠呢2日d假賽事又由10蚊上返200

係.過關

正路既隊買晒下盤應該好肥
祝巴打羊多啲

輸左半年學費

molamola我老死畀人jer走左

黃俊

能夠燈得死兩隊強隊，黃俊巴打都有好強既實力

尋晚都好多人針下

又吹 你老母咁快比定學費你？
Grant loan 都唔會有錢經你手
唔怕啦 借財仔再賭過

我都唔係香港讀

我買左巴西 想輸半都難

仲有半份 今晚加油

介賭了

林巴

尋晚買左3場下盤，針左頭場

俊仔唔好走呀 我以後跟實你

賭輸左老母錢
唔怕啦 出去讀書
屋企大把錢
借財仔再讀

戒啦清

我發覺自己同黃俊同哂路 係咪應該戒

有無諗過買自己對家？

冇

你輸的原因
有咩心水記得上黎講聲

瑞典 比利時 英撚

Cfu同黃俊係咪唔再開心share

屌 要左瑞典-1

補啦仆街

早g買3x4

300上1000是夢嗎

日巴今晚買咩好

我會叫你唔好買
無俊仔係度只係賭運

串過關3場1q返本

挽留俊仔

要靠自己了嗎
俊巴有無大細波心水

美斯巴係咪退出

是，好似仲有野講 講完走

有咩講

屌你巴西
入球真係咁難

沙伯下盤 ❌
烏拉圭 走❌1.5b❌
摩洛哥 上盤❌主fg❌no goal❌
西班牙 輸半 ❌
法國上盤❌
阿根廷上盤❌
秘魯下盤❌
尼日利亞下盤❌半和❌
哥斯達黎加下盤 輸半❌
德國上盤❌
巴西上盤❌

我叨 買上佢開下 開下佢又開番上

下場買咩

巴西都贏唔到
呢到至少針左一半人

坤狗有料

瑞士盤揮手區

【本報訊】賭波輸命又一宗！24歲青年染上賭博惡習，變成病態賭徒，除了賭波上癮，還要過大海到澳門賭錢，甚至光顧網上賭場，多次欠債後需家人協助「埋單」。近期世界盃掀起賭波狂熱，他連場敗北欠下巨債，再次向家人借錢還債被拒，走投無路下，昨凌晨在大埔科學園工作的大廈跳樓身亡，父母認屍崩潰痛哭。今次已是六日內第三宗同類悲劇。

黃俊

南韓好似唔錯 但友賽成pat屎咁
瑞典無e巴就難入波
今場暫時睇好南韓盤 睇埋出咩陣先

可上樓

3場都西波 屌你

小注跟了

輸曬今年贏果啲 世盃好野

24歲 單身 病癮
咁似黃俊

識買了謝謝

佢好似講過佢都係24歲

早晨咁多位

同路

生還者

3連win

冇落到注琴晚全晚都 係斷咗條早飛嘅過關

冇哂人 應該針哂

戶口數字嚟姐
去借完再嚟過仲有希望呀

好事

so9 卡雲尼
美c 阿古路
尼馬 古天奴

今晚仲信唔信夏神 lkk 卡尼
有前無後 每場都同自己講信多場

今晚3場重心，準備3串4一舖CUP

坤哥不如開個channel 記錄下

今年要買打防反既波

俊仔真的走了嗎？

想g 拿蛇

蛇鬼咩針柒晒

暫睇 南韓角細 比利時盤 英撚角大

怕撚咗佢唔玩咁多盤了

馬會派彩好奇怪
普巴個球發生什事

友賽贏果d輸晒喺度

比利時盤真係買得過咩。。。

睇往積買得過

我唔撚信邪無深上盤開出

算啦 強弱對決skip哂就岩 或等俊哥出水

大把野可以買 唔買盤都得

訓醒望到户口入面$50個注都無埋
呢3日輸左200

200

等左好耐 終於都有泡菜 呢隊垃圾我一定買瑞典盤
無黑哨狗都唔屌 輸既話我都認

又有得穿啦?

之前幾個星期贏落個啲 琴日2場輸翻曬
今日得翻200妹翻上去

輸到得翻200

真係全下盤 睇嚟巴打呢幾日受既刺激唔少

巴西 goooooooal

攞境定增興

尋日我都買曬下盤wor

咁巴打真係清醒得好快 已經唔敢買盤
買住細角盃妹返條數上去先

我都針左巴西

身邊好多fd針咗

RIP

琴晚德國已經針左 戶口無錢買巴西 唔知琴日巴西又死幾多手足

大家記得量力而為
唔好allin到影響自己生活

2場jump左一萬，又要返工追數

好多第一次賭波都針晒
仲有啲話玩埋今晚追數

屌一樣

係FB見到話今個月佢唔會出嚟玩

今晚南韓最好賭架啦 其他場讓咁深 完全買唔落手

結果 南韓1-0

好靜

今晚識買一定買英撚對家

周一世界盃F組，瑞典將硬撼太極虎南韓，前者教練贊尼安達臣就球探「偷窺」軍情致歉，但後者主帥申台龍也不甘示弱。 熱身賽對玻利維亞和塞內加爾，太極虎僅得孫興民和奇誠庸穿回常規號碼，其餘國腳均隨機選擇號碼，讓世界盃對手難以認清球員。及至韓國周日閉門操練，更驅逐了數名瑞典職員離開，主帥申台龍表示：「我們的球員在熱身賽時隨便選擇號碼，也沒有使出真功夫，藉此愚弄對手。」 「雖然韓國個別球星知名度高，但西方人要辨認清亞洲臉孔，並不容易。」打仗行軍，兵不厭詐，瑞典會中伏嗎？ 申台龍補充道：「所有教練都會做好準備，提防無時無刻受到敵軍的監視，我認為這做法很正常，我們也會嘗試獲得敵軍的情報。」

13年前的初夏，美斯及阿古路還是青澀少年，一起被徵召至U20阿根廷國家隊，準備到荷蘭參加世青盃。阿古路跟很多隊友一樣，對美斯十分好奇，因為他們全部都在國內球會踢波，只有美斯一人在世界著名的巴塞隆拿效力。相遇前，阿古路略聞美斯的大名，但認不到對方的樣子。

阿古路憶述他跟美斯第一次見面的情況，「我第一次見美斯時，我都不知他是誰，我只是在意他腳下的波鞋。那時，我們U20國家隊吃午飯，美斯坐在我身旁，其他隊友都在討論美斯從美國買來的波鞋，我那時也不知道他如何得到那對鞋，好奇他是誰。」

「望了他一會，我就問他：『你好，你叫什麼名字？』他只是答我：『里奧（Leo）。』我追問：『里奧什麼？』他才說：『美斯。』我記得不知從什麼地方聽過這個名字，最後我醒起他就是那個從羅沙里奧去了巴塞隆拿的男孩。」阿古路表示，美斯那時已經球技超群，令他跟隊友瞠目結舌，「我跟他一起訓練，親眼見到他的能力，他簡直能人所不能，是陣中最佳！

雖然是同房，但兩人的生活習慣很不同。美斯是個早睡早起的好孩子，至於阿古路就是「電視精」。阿古路說：「美斯總能夠很快入睡，而有件事常常困擾他的是，我很喜歡在晚上看電視，當然我會將音量收細。有時我看電視看到睡着了，他半夜醒來的話，會過來我的床找遙控關機。如果是我半夜醒來，要去廁所的話，我會非常輕步行，以免吵醒他。」

雖然美斯及阿古路都是阿根廷現役首屈一指的球星，但總有受傷缺陣的時候，如果有一人缺陣的話，另一人會跟誰同房呢？阿古路說：「如果我們有一人不在的話，我們會一個人一間房。有次他沒有入選國家隊，他就傳短訊給我：『大家安排你與誰人同房？』我回覆他：『親愛的，不用擔心，我的房間只有一個人。』美斯就回應：『別欺騙我！』」

笑撚死

其實黃俊=當年雷神 唔好屌走人啦 好地地

點解馬會唔開埋賽艇 我輸唔切

賽龍舟 5>8 2 3

今晚比利時係咪買唔過
屌你老母讓兩球咁深點買
我寧願買入球大
但呢幾日弱隊次次都守和守贏
唔通又嚟下盤日

ALL IN 消防

屌一樣 投降了

到你咁諗就5-0 0-5

屌

龍舟第一場要影相

巴拿馬咩料子？

避撚左德國避唔到巴西
世杯jump左8k
唔通真係要戒賭

希望demo 仔有d骨氣

點解唔搵賢仔講

龍舟R8 6-1-2-5

唔中

1>4 5

屌你老母3號力弱

尾場諗住上盤最多輸半 針撚埋

6號一放到底

今日利放

世界杯真係唔夠膽買早飛

南韓下盤不如等半一先要啦

真係冷清咗好多。。

4p

今晚全上盤

根本第一場都未影響出線 好似當熱身賽咁踢

琴日豬咗德國好多之後，嬲嬲地最後一注諗注放落巴西算，之後停咗一停，都係揀咗瑞士加半大
跟住見到巴西咁快1-0個陣都已經灰到即刻去瞓教算，諗住豬埋就cut戶口 點知起身見到1-1開心咗 又可以同大家玩多陣

買完瑞士個陣仲係到諗點解自己咁on9要揀瑞士 明明巴西強陣

Cashed

鐘仔：一鼓唔打都贏

人生太短出手要更大

深盤唔撚買啦
輸到痴線

美屍巴琴日輸哂？

比利時打果隊咁撚廢
真係廢到賴屎 讓3球都得

早同遲都係一樣
你睇尋晚

好小咋啵..

比利時2.5b
英格蘭2.5s
瑞典半主

想羊返跟住買

梅拿尼馬首發

留返聽日allin埃及
有沙拿都輸真冇野好講

虛投錢姐

對咗...

冰島呢隊波cls 反cup英格蘭

都擔心俄佬主場會唔會黑
但和兩場都多次名

你心水清

好波 巴西都針埋

一齊羊返之前輸既數

美巴經驗老到 都玩唔掂

琴晚臨開波d飛數咁樣，最後一定會買瑞士

馬後跑都係咁講

最後五分鐘會係
但早飛應該睇巴西

除左黃俊 有冇邊位巴打係真材實料

一早串咗....

同德國一樣

戒賭真係冇錯

認錯人

睇黎係

尋日全客

半和

所有手足都唔夠俊巴做..

月巴尋晚輸幾多

訓醒了

三串四全下盤

想見俊仔

琴晚角細 9角

琴日澳門羊幾多

澳門贏我10k左右

有即場點輸 德國輸一球買左墨狗w 再買角細
巴西半主中 買角細 輸盤 執3000

弱智開埋先完 球證買左8.5

好似過大海賭仲實際
好難賭

試都考完而家先醒
今晚咩指示

今晚又要唔刷c了

頭2場我skip曬 衰巴西手上

前日輸左1.2k 琴晚一場都無買
真心係回頭是岸

唔知呀 今晚同一時間我地呢度見

世盃買2.5s穩陣
貼士嚟

有即場追真係好好多
尋晚睇完上半場巴西臨瞓前買咗客ng
1注收翻曬德國輸嘅錢

其實琴晚頭2場 即場玩角細 執到笑la
雖然巴西場on9爆左8.5

同矮妹出街 執少左 我信俊仔的 不過買細d盤 尋日巴西係味無出尼馬 和波既...小勝拎下分都好

玩巴今日經唔經狗會

有出 同美斯一樣好似隱左形

出左呀 但爭d俾人踢死姐

無睇到...

唔入去了 拎錢出來就輸 今晚滾大佢

cls😱尼馬都信唔過了

有名你叫，你媽的

唔相信投球星了我而家只係相信防反戰術

好彩古天奴比粒我

琴日啲人仲話 德國同巴西一定有一對玩嘢

點知輸哂

你冇講錯呀一對 一對即係兩個

我覺得屁馬未出線就俾人踢斷腳

突破盲腸了清

係時候入錢繼續 輸夠齊頭10k就收爐

德國果陣有叫人避 d強國做乜個個爭次名出線

瑞典連續7-8場半和想點

其實係未上力 唔係唔想爭首名

今晚睇好英國 英國應該玩防反安全啲
又冇巨星唔使怕 隱形

第一場輸左冇本錢話想走線 所以第二輪all in 上盤

d fd子話 德國戰車無得輸 巴西足球頂呱呱

琴日輸1.5k
痴撚線

邊撚到啦甘美奧唔回防都戇鳩

俊哥全對家 多謝俊哥俾水

睇完場比賽 今朝約做gym 電話都唔聽

英超明星隊

jump左

( Show Blocked User - 明爐烏魚 )
On9仔

個個去曬ifc

所以諗緊skip 好唔好
但係對手係巴拿馬真係有啲魚腩

今晚玩2場算啦 玩完第三場都唔知有無力返工 連續兩日咁搞法

班仆街成日串鳩我俊仔
啲錢全部留低即場買角細算

治

戶口得返$161
點算好

小丑巴仲係咪波台

世盃有冇賺夠

-3k

加油 今晚繼續

對唔住激動得濟

我都玩到個人好緊張

第一場唔會上盤都開唔到掛...?

你之前唔係中咗好多啲咩

難講呀都唔知今年泡菜仔有冇黑哨

買角岩嫁啦, 主客和已經唔識買

琴晚頭兩場角球都執7-8k 最後一場-3k 多手掃多左

入錢啦

我仲少

覺得世界杯唔gun 大蛇
靠自己感覺爆冷安全啲
始終冇盤數睇

英撚場9.5B好似買得過

玩埋佢先
聽日返工先落馬會

Cast out 先 留番小小盈利算

英會唔會刷角嫁?

cashout會輸錢 巧黑 不了

決定今晚睇完 1點訓 skip

唔想買盤 cls讓咁深

我今晚飛, 之後幾日停手先

英國skip

首次參與世盃決賽周的巴拿馬，是今屆賽事32支隊伍中平均年齡最大的隊伍，球隊的骨幹成員亦最少維持了8年不變，陣中共有6名球員曾為國家隊上陣100場或以上，因此可見球員之間已建立了一定的默契。巴拿馬自從於2014年由達里奧高美斯執掌後，先後於2015年及2017年奪得美洲金盃季軍及中美洲國家盃亞軍，但是來到世盃的舞台上，面對着比利時及英格蘭這些實力與活力兼備的球隊，相信將會被同組對手視為全取3分的對象。

可以安心買巴拿馬

今晚 比利時大船！勿jump！

睇完馬會分析決定咗買全下盤 係唯獨頭場冇咁大信心
始終瑞典收咗荷蘭意大利皮

瑞典上盤 巴拿馬 突尼西亞下盤

泡菜不了

gun

對晒

終於體驗到世界盃輸到仆街GE之味

坤仔 如果最後你三場 豬曬我私人派100俾你

泡菜今屆無人 十二強賽好似連鄰国都贏過佢地一次

友賽比佢昆左幾獲 踢到屎咁 除左SON

琴晚巴西下盤執返身彩

比利時唔知點買好

有son

Son朋友隊，同朗隊一樣

希望轉球半啦

睇落 其實啲友賽都算有參考性
睇下德國 阿根廷嗰啲踢咗乜出黎

今屆追強隊真係勸大家回頭是岸,咁多場開得三場上盤

俊仔 翻來啦 we all miss u so much

讓兩球

比利時贏波輸/走盤
破密集食曬屎，2年前見識過

呢個真
第二輪我諗仲難賭

瑞典對南韓感覺會半大 今界啲弱隊入波仲多過強隊

新icon
[sosad 傻] 唔要空格就出到

星期四阿根廷 讓半球 要買就快

[sosad傻]

球王不了

仆你個街 假波有假波玩法
今晚買全下盤

今晚唔係咁玩

傻

SORRY

仲玩盤

上下上

sosad

首先要等黃俊

退出了

黃俊俾人鬧到走咗

玩即場角啦, 冇死

Cfu都唔玩啦 好靜

角細啦 兩隊成日都細

黃俊青爐都冇更新啦

多得班on9 lo

10.5s係未冇死?

我jer星星都係講笑咁jer,黃俊點俾人jer

大機會中 不過想試9.5大 細冇肉食

大家呢幾日輸錢過程

阿根廷 >法國 >德國 >最後all in巴西

已經望唔透

有預感第一場1.5半大，有冇同路？

預感八點九就會一大班人出嚟講
講個笑話,南韓半大

半和感覺又來了

南韓分分鐘0-6

入定錢 凖備今晚回本

賭仔最黑夜既一週

一週？

重有今晚比利時

你以為完左？？

瑞典100%
南韓真係太廢

世假盃成一個月

比利時再贏波輸盤真係...

下盤杯

馬會呢幾日 起馬贏成億

德巴都好勁㗎

唔好追 夠鐘收手

話到俾你聽已經好好啦 我有幾個朋友last seen 0400

新手通常入好少錢 無事掛

訓正姐😘🤷🏻‍♂️

巴拿緊+2賠2.17
大家覺點?

追都唔好追盤 今屆太鬼

巴西無可能會輸㗎,點會,冇理由㗎

其實幾多先叫多？

認真 睇個勢 今晚比利時都唔會有好下場

啱啊 不過亞洲球隊真係唔想信

我買得幾舊

半主 瑞典

伊朗0-1

幾時有跳樓新聞

今晚3串4上盤下盤下盤 唔玩其他了

咁佢又真係冇輸既 賭仔輸姐

世盃暫時正數
靠上次禮拜六馬羊嘅+忍手唔亂買頂住

瑞典真係冇個識 泡菜隊起碼都有個son

牙俊唔係真係走啊

唔買都出吓心水

玩過世界盃既朋友
係咪16強先易買？

開個2：0

Same

冰島都冇人sick

你好準

冰島點會無人識 幾個踢過英超英冠

我睇新聞以為個個都兼職

幾舊算多定少

黃俊出黎啦 唔好走

琴日豬晒準咩

少 愈玩愈大 好快就會1k 5k一注

戶外

少

大家頭輪輸左要冷靜
千祈唔好借財仔追數
唔想係頭版見到咁多位兄弟

諗緊而家入手瑞典 定等轉盤

盤輸 入球大細輸 連主客和都輸 琴晚話allin果啲兄弟希望仲係到

係馬會排隊

少左好多人....

巴打要珍惜生命

唔知美巴係咪真係唔再玩呢

唔知美巴係咪真係唔再玩呢
等緊佢教野

海外馬4日 好難唔玩

四場平注 炒法國巴西 好似執返少少

佢尋日話再輸會退出

仲係到
有賭未為輸

字可能玄d 退出下盤盃

終於訓醒

好灰 發夢都夢見輸錢

發夢戶口仲有錢剩

夠膽你今晚就正氣比我睇
輸埋就4強再見

點賭
咩都和 下盤

其實好癲 好假。。。。

夢見巴西3－1

留力

尋日一日開咗幾個posts 今日呢個post仲未完 巴打小賭怡情呀

想要世界和平，唔係要世界盃和波呀

本身都戒左賭 仆街諗住4年一次玩下 又輸到仆街

Super

小賭不了
要追數

贏錢揮手區

世界盃先玩 志在參與
仲難玩過股票

得日假信得過

未開波姐

少咗好多人 清靜晒

Agger

加油啦 量力而為

得日假信唔過

SK

英冠都ok

換左大埔lulu icon邪邪佢

真 友誼第一 比賽第二

今晚瑞典點睇 主勝有機？

We land / 及時雨

安信兄弟會撐你

盤輸=唔玩 和波都輸盤

得返幾個生還者

有咩好講

聽日有s1?

IKEA 對南泡半大1.5 3.60

呢d高唔高息

今晚有馬啦

同路 反正都係打假波

借4000比你 7月還5000比我就得

長追半大就算輸都唔使輸太多

今晚何來馬

其實買晒巴西同德國盤咪輸兩注 連輸兩注就靜到咁既 一輪日假都可以輸多過兩注啦

重點係呢兩注真係意料之外 啲人一定睇好 有啲仲更加重注 先搞成咁

個個以為啲強隊會跟個盤踢，讓2球就會入3球
傻啦，贏一粒都係贏架啦

未計即場補個啲呢

因為佢地大細注 德國輸 all in巴西
其實我都想 不過德國輸左就無晒

咁贏都贏唔到呢

咪係，平時賭日假都輸慣

去沙灘扎營

問題係贏唔到

我日假贏慣

賭到傻左 聽日

我都係世盃先玩下
小妹輸曬lunch錢啦

瑞士盤生還者

巴西半主贏家

下次跟你

巴打呢排好旺

好想買半主
見俊出半和
但已經無錢

賭波最忌衝動，意氣用事

冇咩肉食

唔夠一個禮拜已經輸左10k

我借俾你

其實唔一定要買盤，開咁多場角細，即場入個11.5/10.5細都好大機會贏
好似琴日德國對墨西哥，見到墨西哥入咗波仲有2.25 即買佢win.頂到完場

1.83 我寧願買角

買主盤算了

我買左半主先冇輸曬咋

G獸

我睇你青爐都係補角大細

墨西哥個場就買win.有啲場就補角球，不過有注輸咗

講真 都係平注架啦 世界盃應該仲要更加落細注
真係all in落利記都無咁嬲

平時聯賽啲半一盤都個個屌

其實睇隊

今次係德國開+0.5都輸

G持
巴打請繼續update 青爐 等小弟學下野
今晚玩嗎？

得祖雲達斯 曼城長期開到

留名比利時贏波輸盤

我睇即場先知墨西哥咁撚勁
佢有個把握力好啲前峰，應該456 咗德國

世盃正數同路

狂打反擊 好好睇 但成日射左上太空

睇緊，可能即場先買，睇唔啱就唔買
其實唔洗場場買

幾次3打1單刀

係 換個c 朗 俾佢應該炒到德國5/6粒

係

唉 發夢見到輸埋個本即刻彈起身
1000本＞11000＞4000

今晚巴拿馬 睇死比利時無料到最多入一粒

Any sk?

明白

明明幾次3打2 去到對面禁區無啦啦停左係度

買入球細角細多數中

呢場豬咗

暫時想要下盤 上盤（睇情況）下盤

小豆帶波好少少 上半場3蛋了

上下下

乞錢高招

oepay免息幾千頂住先

唔好借錢賭

要搵美巴

瑞典就快轉盤 早唔早買好

今晚點買好

不了 等即場

BBQ唔叫?

我重想買利是 係咪豬到傻左

三場上盤

巴打一路好走

其實睇往績 巴西德國都係輸盤多 點解仲會有人買

4幻神 出左水未

今場韓國
韓國用冧巴擾敵
僅得孫興民和奇誠庸穿回常規號碼，其餘國腳均隨機選擇號碼，讓世界盃對手難以認清球員。

日清都督諗好未

呢幾日爆冷爆到傻 不了

巴拿馬聽都未聽過 會唔會比利事456

有冇同路生還者？

瑞典 利事 突尼西亞有冇同路

黃俊b上水味 月b想搵你

玩多最後300剩係玩角算

我想問起投注站 用現金卷入錯飛有冇得退

冇所謂啦 都無路捉 我寧願呢幾日我啲飛全部入錯左對家

巴拿馬總統

買錯沙特冠軍

衝動哥?

德國巴西輸左 成間公司死氣沉沉 希望同事唔係買好大

試下先

SICK BALL

黃俊返黎未

經過琴日一役後 我地都變成生還者了

尋日有聽俊哥勸吿 所以冇買到盤

祝羊

琴晚之後剩低幾多生還者

琴晚jump完今日再上路

德國巴西小注死唔去

Skip左德國 巴西盤
輸角細 好在補左大

邊場 唔係兩場都細咩

IFC好迫
要去ICC

場場細波又細角 學人踢咩波

點睇今晚英撚

G組
比利時呢場對巴拿馬一定左3分睇住食
之後就係突尼對英格
呢兩隊一定唔會想和波 會爭波
形勢好似秘魯果場咁
因為大家對比利時都好大機會拎唔到分
之後巴拿馬再拎3分 就晉硬

F組
兩隊都唔夠墨狗德國打
就咁睇南韓晉機會大d
南韓呢場贏到就好睇

巴西
買左8.5s 再買8.5b

今晚比利時正氣

Kane fg

下盤呢

想買半大0.5/1穩中求勝算
怕左盤

邊場

世假盃仲買盤？

強隊allin簡單過買波膽
如果輸光了一切 結果怎去承擔

上半同一睇法
f組應該係瑞典
南韓教練由友誼波已經鳩鳩地

轉呔 想要 上上下

今晚3場上

法國果場夠係咁諗
嚇撚死

友賽教練話係突登尻踢唔比人知戰術

巴西入第一粒果陣，我夠以為係正氣啦

比利時

德國同阿根廷 都諗住睇住食

又有預感利是穿唔到盤 買咗上盤嘅手足見半場仲係00開始屌晒鬼加撕飛

場場都咁諗 不過依家個結果

0.42水都搏 係咪癲左

冰島隊波有係神奇足球

SAM

頭場仲未轉盤咁神奇

大家又唔信邪又買比利時
我寧願放棄

如果呢場贏到 墨狗再放水比是但一隊
德國又唔小心比人和到
6
6
4
1
德國就gg

以為搞呢啲有用?

南韓個教練咁有腦
我買瑞典

建議唔好買盤 現場易賭d

頭場2.5b

巴拿馬既大巴 我覺得真係好打極有限...

比利時好似轉左1.5/2

冇牙俊就要靠你了

一陣又係粒粒星 各自為政就仆街
馬天尼斯 教愛華頓果個？？
應該唔係柒

我其實唔覺孫興民派到牌

比利時咁既人腳有teamwork上左世界第一啦

係喎

又贏波輸盤就仆街了

等即場買角算

瑞典回飛

下盤係咁落

對巴拿馬都炒唔到真係假到出汁

德國

有d想要上盤 但連續兩日有版睇

數世界前6
得比利時一隊係打真正弱隊

半場再換冧巴 球證分分鐘都察覺唔到

456啦

不過就咁睇落
全部比人睇低一線嘅球隊都攞咗自己嘅招數出黎

同埋近排世盃嘅平半盤都好似開晒上盤？

好似係 除左摩洛哥

冰島都唔係弱隊？

今晚上上下 無走雞啦屌
再針又要等一個星期復活

無錯

阿根廷d人腳無比利時咁好

Lm son 守龍

韓國使用撞臉技術
可以使出無限制換人

自己禁區手球即刻同龍門交換波衫

完半場換另一批人出黎

打自由龍

琴日巴西主勝即場有 3 4 5 6倍係咁上

韓國女足點認

多左10對手守龍

瑞典x 比利時

基本上呢幾場 個個係幾個月人工聶落去

竟然係盤

比利時轉咗-1.5/2 預佢贏2粒收半格
瑞典應該贏1粒

即場再睇情況補飛

Gun 再大多你一個突你西

my name

賭仔墓地

仲有葡萄牙

慘

DDG勁野黎

個po 10個鐘都未推爆

琴晚針哂未

針淨200

韓國追細角

梗係未啦 針晒點俾你jer

請問買小組一二名 最終調轉開係咪當輸定走盤?

我feel到今晚賭仔準備比上盤撚翻轉頭

針晒

玩下波膽：瑞典1:0,比利時3:0

輸 買第一去第二仲想走?

個個下盤，之後開哂上盤

梗係輸
你估買位置Q咩

笑死

經過法國同阿根廷
琴晚都有人咁講
結果德國同巴西都係不負眾望

我同巴拿馬總統都有d交情

已經唔係太想玩盤 走地好玩啲

覺得大部份人都係唔信邪
繼續買瑞典🇸🇪比利時🇧🇪英撚🇬🇧多

世界盃開鑼賺零用系列:
克羅地亞半一盤✅
橫濱半格✅
町田✅
塞爾維亞半一盤 半格✅
墨西哥盤✅
瑞士盤✅

已經入左2k 今晚再黎

今晚上盤再針會點呢

唔信邪
睇下瑞典開咩咪知囉

入錢囉

今晚要咩

夠撚膽再爆

分組賽介玩盤了 專買角算 第一日細角第二日細角 第三日大角 第四日細角 第五日唔洗講啦 睇到哂規律

尋日又咪開左場上盤

係 無賭開 $1000本 輸得返300 場場落注都算 仲要咩都買

最驚瑞典輕鬆贏 個個以為上盤掂推哂落比利時英撚

俊仔 番來囉

今晚買唔買比利是

定係之後場場追巴西德國 阿根廷好D?

打撚死都唔信 之後對弱隊 仲打假波

16強全部出晒局

戒賭了 得閒上黎吹下水

最驚之後d強隊贏波輸盤累街坊

韓國盤

第一關
對左

頭場瑞典會唔會轉盤呢

其實都唔知屌佢做咩 琴日自已戇鳩無膽博 輸到驚無跟買 我表弟跟左最後個場 執撚返晒輸既 仲有賺

瑞典個場大炒南韓啦
讓球主客和-1啦
唔好玩過關喇

$100買-1啦 3.75賠
贏左就推哂比利時2.5/3球大

巴西1-1

條3串1 都已經禁晒 差傳送

頭場你就爆

返來囉

瑞典 突西

黃俊走左?

俊仔唔好理班仆街啦

買盤我唔敢串

我會拆散3*4

俊仔有咩心水

經常性炒一場

屌你老母

今日唔串最安全

單場買睇咗 瑞典 先

呢場個盤路有d微妙

瑞典應該可以2:0
英格蘭果場有機和🤘🏻
Belgium果場望唔透

理論上泡菜 先係正路

比利時大炒啦

睇好泡菜輸

爆硬

所以逆向思維 瑞典

咁易估就冇人返工

我覺得 比利時最危險

個細波比人買到咁 想買大波

呢幾日啲盤咁 唔覺得會咁正氣😂

半場大

買入球單雙都冇咁撚嬲

咁搏

瑞典打贏意大利 🇮🇹

好多踢頂級聯賽
韓國不了

瑞典買細波算

再戰 買晒下盤

同樣嘅野塞返去堆強隊

真 但盤路數據睇 平半盤係上盤有利

世界杯劏到一頸血

追盤啲巴咪仲搏

數角球兩邊一齊屌仲好

唔識賭了

英格蘭贏唔到真係唔識賭了

強強 3分鐘內應我, 派10個1$, 頭10抽10

1

輕鬆到

阿俊去左邊，幾時返 快啲返啦

又MON POST , 琴晚 巴西嬴左條半主, 但盤個到針番

半主同盤買左盤

2樣都買左 , BTW 你完SEM 唔洗番PT 咩?

番緊呀 今日放假

有無人係買首發事項？想買 奇誠庸黃牌

輸錢都好，十卜英格蘭

強強又狂追上盤

終於多返啲見過嘅名係grp

想G 強強個紋身紋邊到

係波po"

個個針
我大佬一鋪蛇笑看天下

DODO

又吹奏佢

針撚哂

你又g我有紋身

安然渡過

我不嬲迷我大佬

你之前個流浪經過, 大學好小見本地人有紋身WO, 咁你係大學入邊咪個個都認得你 , FEEL 到好多女狗沖

冷靜巴又去咗邊？

無啦，強強好摺，上堂落堂番歸度波陪女朋友

個個忽然賭仔針曬 發覺賭錢太難

呢幾日真係好爆 難賭過聯賽好多

尋晚大把未見過名嘅屌黃俊

呢一屆世界盃應該最慘烈 頭幾場就爆晒大啦

仲要連住

你咪係名都未見過嗰啲

只係第4日

講野算數
demo 仔上黎死全家

輸錢都未係最嬲
最嬲係睇到啲垃圾有正選踢

英仔單w係咁升。唔多穩

英撚繼續回啦

阿根廷唔用嘿古恩 大巴拿 好嬲

真 法國阿根廷 德國巴西 連技

今晚馬會收幾點？

呢個真 輸果幾百幾千當食飯
最dom心係死攬球星

賭仔輸法國，大注阿根廷，再輸再推德國，又再輸再推巴西....

今晚到比利時..

有美斯就無大巴拿

然後就針曬了

比利時買角大，英撚唔係強隊！2串1

見到巴西淨係圍住屁馬踢就嬲

Hi

呢四隊真係世界最強

其實巴西踢得好過呢三隊

係有組織既
但次次去到屁馬佢就死去
3個人都照去

Hi 度好球未

其實西班牙睇落踢得最好
賽前急易帥 D人都仲可以組織得咁靚
攻勢又入肉 唔會行行企企

仲買角大係咪等跳樓

有球玉既隊都係放棄
韓仔球王son
睇死又係個個交波俾佢浪射

其實真係幾假
法國輸多餘12m
阿根廷美斯炒12m(雖然預左 )
德國後防成場on99
巴西明比人黑

4場避左上屆冠軍德國
其他避唔撚到
仲要場場開細波細角

Son為左唔當兵會出盡力踢
放心

等韓狗轉盤再屌下盤

真係牙朗發揮得好

唔sick 賭了, 想買英仔, 但又驚對面死守開下盤

✨讓球賠率變動一覽表✨
世盃 一 1 瑞典 🆚 南韓
開賽時間: 2018-06-18 20:00:00
========
瑞典(0/-0.5) || 南韓(0/+0.5)
10/06 01:02 || 1.75 ⚽ || 2.12 ⚽
15/06 23:55 || 1.70 ⏬ || 2.20 ⏫
18/06 01:35 || 1.72 🔼 || 2.17 ⏬
18/06 04:45 || 1.70 🔽 || 2.20 ⏫
18/06 13:30 || 1.68 🔽 || 2.24 ⏫
18/06 15:00 || 1.70 🔼 || 2.20 ⏬
18/06 16:05 || 1.73 ⏫ || 2.15 ⏬
全新功能，查閱角球及入球大細賠率變化，用法可到 @data4mula 查閱。

即是點

驚佢又好似上場咁9換 追西班牙正氣波

得之我幸失之我命巴打

3串1 半大 唔好煩

應該守唔住kane啦

成半個下午都未爆到一個post

個個放假都出左去威

1:0 2:1 3:1 波蛋

我仲意不得我命多啲

Jump撚曬

我呢排有啲黑
祝羊

Kane帶帽

咁巴西不嬲係咁
係佢尋晚無啦啦上半場就開始喺中線搵人單挑

強隊都收晒皮，但英格蘭唔係強隊

西班牙勁過阿根廷多多聲

耶穌仔球十二碼都唔吹 真心痴線

睇好比利時小勝 1粒大巴
學巴西

世界杯咁多場買55波果d就中晒 買強隊就針晒

波po得番幾多人
好掛住大家唔好jump 個po

第一球當nacho未上力
第二三球真係離譜 ddg接唔實+碧基on99

係個個都去曬ifc

盤狗上左陣水又潛左了

本身未開始世界杯果陣仲贏緊4k 而家得番1k

五五波反而正氣啲

最後2注有冇回血心水推薦
琴晚成地血 屌

今日再戰

同你同路

889

英撚d波最易估
一係和 一係小勝一球
讓得多都死

891

893

好撚開心！marketplace原來有雲尼拿味可樂

撚樣強巴打死得了

祝大家贏多啲
拎返我失去左既野

好多地方都有, 但呢家飲飲下覺得麻麻地

英格蘭50000000%

細個好鐘意飲

南韓友賽扮廢 今場直買客w都得
比利時就睇埋頭場結果先買啦

黃俊有咩心水呀

屌你又話瑞典

韓狗轉盤就買下盤
比利時走地角大
英格蘭上盤

早幾日日假贏完 呢兩日針晒

Same 贏2k > 輸2k

呢幾日真係輸死人 成季波羊既錢都還返哂俾世盃

戶口最後1k 輸左就入肉了

不嬲都話南韓

你到底買瑞士定南韓

頭場會唔會半大

allblack眉meet到target未

今晚瑞典

依加南韓已經唔係全盛時期

不了 成隊無一個識入波

典

3k>43k>40k

cls 有料

[member]今日有冇指引[bomb] [/member]

琴晚塞爾維亞都無個識入波 但防個隊太廢防唔住

買左南韓

sick ball睇好全場0:1

買和好了

有料

有冇補品比小第補血

發覺讀degree做操盤手仲好搵

2

4

3

點先做到
係咪要讀精算先得

英格蘭又落飛 屌呀

YES
讀中大精算
之後interview 會問你對足球既知識
好過做賭狗

撚賭狗

瑞典
比利時
突尼西亞

屌 當年差一分揀到 仆街

孫興文狀態點

同路BRO

求carry

1007

1008

1009

1010

俾我搶ok?

仲有個遺言宣佈

係咪就算讀精算都要first hon畢業先做到?

去緊狗會入錢

美斯唔好走呀

上盤全部落飛?

想知多啲
利申讀緊 針到傻

英格蘭同比利時

南韓

比利時=真正對弱隊

Gchi

啱啱先回完又落過
打算今晚先買

有無手足繼續追上盤

VAR?

追到上天台

今晚齊羊

我就追架啦 日日

968

雲加有分析

我

泡菜會唔會比肉丸屈高

豬淨200 翻唔到身就等月頭了

瑞典 w
巴拿馬 盤
突尼西亞 盤

天滅泡狗

1001

俊 where are you

求俊出山

1002

1003

1005

想g點解睇泡狗 雖然佢贏波 呢組會好睇d

2047

留左位

Me2

Where is my 俊

很掛住牙俊
沒有牙俊不想賭了

今日係我1001獵人出山既日子

1001 月巴跑出

1001easy

998

1001 ez la

..